{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022554",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162408?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 아베크제이펜션"
    },
    "text": "山の隣に位置するプールビラではバリスタの手作りコーヒーを楽しむことができ、朝食と温水プールの使用が無料です。 ただし、2カップルが同伴している場合は、払い戻しなしで退室させることがありますので、ご注意ください。 人数追加、バーベキュー費用、温水費用は決済できず、現場で行われますので、ご注意ください。 また、ペンションピックドロップサービスはしばらく中断され、5月から9月まではスーパーピックアップサービスを利用しなければなりません。 入室の際、バーベキューと朝食は事前予約が必須で、入室は午後3時から、退室は午前11時までです。 スーパーピックアップは加平ターミナル近くのチョウンマートで物品を購入する場合が可能で、ペンションで購入する場合も同様です。 バーベキュー時間は午後5時から10時までで、ウェーバーグリルと炭の追加費用が発生します。 各個人当たり30,000ウォンで、追加人数と炭は10,000ウォンです。 バーベキューはA棟屋外の個別スペースとJ棟ノーブルキャバナで可能で、現地決済および事前予約が必要です。 幼児の場合、個別料金が加算され、乳幼児も人数に含まれ、追加料金が発生します。 客室情報は室内と屋外の個別プールがあり、四季折々の温水プールが別途用意されております。 個別スパも客室内にあり、利用時間は午後10時までです。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、愛犬は入室できません。 ギターでは駐車場が無料ですが、状況に応じて利用できない場合があり、カフェも運営中です。 無料朝食は午前8時から10時までカフェで提供され、新型コロナウイルス感染症によりバイキングは運営しておらず、簡単な朝食に代替され、チェックイン時に予約が必要です。 屋外プールは毎年5月末から10月初めまで運営され、毎年天気によって変動することがあります。 安全のためプールでは安全ベストを着用しなければならず、1m以上のチューブ、休息物、喫煙は禁止されています。 水着またはビーチウェアを着る必要があり、フルヌードルチューブはレンタル可能で、追加料金が発生します。 屋外スパは水温が37度から40度に設定されており、水着やビーチウェアを着る必要があり、入浴剤は使用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラの隣に位置する山では何が楽しめますか？",
            "answer": "山ではバリスタの手作りコーヒーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールビラの朝食と温水プールの使用は無料ですか？",
            "answer": "はい、朝食と温水プールの使用は無料です。"
        },
        {
            "question": "2カップルが同伴している場合、プールビラから退室させられることがありますか？",
            "answer": "はい、2カップルが同伴している場合は、退室させられることがあります。"
        },
        {
            "question": "人数追加やバーベキュー費用、温水費用はどのように決済できますか？",
            "answer": "人数追加やバーベキュー費用、温水費用は現地での決済となります。"
        },
        {
            "question": "ペンションピックドロップサービスは利用できますか？",
            "answer": "ペンションピックドロップサービスはしばらく中断されています。"
        },
        {
            "question": "スーパーピックアップサービスはいつ利用する必要がありますか？",
            "answer": "5月から9月まではスーパーピックアップサービスを利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューや朝食の予約はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューや朝食の予約は事前に必要です。"
        },
        {
            "question": "プールビラの入室時間と退室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後3時から、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "スーパーピックアップサービスで物品を購入する場合はどこで購入できますか？",
            "answer": "スーパーピックアップサービスで物品を購入する場合は加平ターミナル近くのチョウンマートで購入できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの時間帯は午後5時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの個別スペースはどこにありますか？",
            "answer": "バーベキューの個別スペースはA棟屋外とJ棟ノーブルキャバナにあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの追加料金はどのくらいですか？",
            "answer": "バーベキューの追加料金は各個人当たり30,000ウォンで、追加人数と炭は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児の場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "幼児の場合も個別料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "プールビラの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には室内と屋外の個別プール、四季折々の温水プール、個別スパがあります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "無料朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "無料朝食は午前8時から10時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ運営されますか？",
            "answer": "屋外プールは毎年5月末から10月初めまで運営されます。"
        },
        {
            "question": "プールでは何を着用する必要がありますか？",
            "answer": "プールでは水着またはビーチウェアを着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "屋外スパでは何を着用する必要がありますか？",
            "answer": "屋外スパでは水着やビーチウェアを着用する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 689,
        "QA": 788
    }
}